邊度飲酒唔貴又足料？

有冇巴打推介

屋企

Bar呢

中環TIME BAR

7-11

話去bar飲果d真係傻
酒水業不嬲都係暴利黎
一杯$15 cost既野似賣到百零蚊

除非你識bartender佢free比你

利申bartender

師兄邊度做

Bar係真係貴，飲幾杯都成幾百蚊

但冇計，約得fd可以去邊度飲

九龍城 富豪隔離 好多女

買打啤酒去海傍公園飲，飲完仲可以入公廁扑野